{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 강변돌고래펜션"
    },
    "text": "清道川辺イルカペンションでは都市の日常から抜け出し、自然と一つになって家族、恋人、友達と一緒に美しい思い出を作ってみてください。 周辺の観光地とおいしいウェルビーイング料理で多様に感じられるよう、いつも準備する気持ちでお待ちしております。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 個別テラスではバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー料金は30,000ウォンで、10人を基準とします。 メゾネットタイプと児童、幼児の同伴時には安全に注意してください。 客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用でき、プールは無料で利用できます。 暑さを避けてください！ カラオケ、フットサル場もあり、自由な時間に利用でき、バーベキュー場では愛する人とおいしいパーティーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道川辺イルカペンションでの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスではバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー料金は30,000ウォンで、10人を基準とします。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合はどう注意すればいいですか？",
            "answer": "メゾネットタイプと児童、幼児の同伴時には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用料がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レクリエーション施設はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケやフットサル場があり、自由な時間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には観光地があります。おいしいウェルビーイング料理と共に自然を満喫できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場で愛する人とおいしいパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "暑さ対策は必要ですか？",
            "answer": "はい、暑さを避けるために適切な対策を取りましょう！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 380
    }
}